[突發]韓國偶像團體就疑似對譚德塞種族歧視致歉

🇰🇷 🤝 🇹🇼

對唔閪字

Sorry sorry sorry sorry 力架力架力架譚德塞